憑咩認為香港普選出嚟嘅特首係民主派？？？

如果成個選舉都會係現屆政府處理

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

tui

所以美國咪要求普選立法會先

所以咪要由國際人權組織監察下普選

其實係唔一定架 直選既立法會議蓆都係贏小小

政府會跪嘅話咪最多做表面普選
玩到呢一刻仲未明選舉要做手腳有幾難

係咪無牙老虎

上次已經好民主啦
幫我重選過

我選邊個都變民建聯

5大？

有公平的參選同選擇制度的話
結果係點都要接受
然後選民不停監察政府
that it

絕對唔會，麻煩過英女皇時代既icac，有人企圖做手腳的話，係可以直接出聯合國維和部隊解決搞事既組織

普選就係會政黨輪替

好正常既事

你恐龍時代過來

另外又憑咩認為當選嘅民主派唔會好似以往30年咁賣香港人豬仔？？？

你係咪發撚緊夢
信係極權勢力範圍下有真普選

你自己標題講普選

係人都知香港無

依家嗰半個立法會咪普選囉
結果有眼睇

點選都得
最後都變民建聯

半個即唔係普選啦

你會唔會食半個毒藥

我舉例
毛孟靜當選特首
你估佢會點做？

咁咪獨立囉 屌你老母普選都未有咁快就講之後既事 你五毛黎？

同當年689一樣
話明會搞9地產商，之後無做一回事

民間投票票數最高

呢個例子唔得
佢本來就只需向小圈子交代

所以咪唔要831框架囉